和平時期過得太耐 突然間整壇病毒出嚟trigger晒所有全球化問題 一次過爆 諗起都爽

成個世界輸晒！ 成個世界輸晒！